{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087267",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "아쿠아산타 성수카페"
    },
    "text": "四季を通じてイチゴのケーキがいるところはアクアサンタです。アクア三太は100%の動物性の生クリームを使用しておいしいケーキを作ります。特に、シグネチャイチゴプレジは甘くとろけるイチゴがいっぱいな味を持っています。アインシュペノも様々な種類が用意されています。アクア三太はおいしいケーキや飲み物を提供する専門の美味しい店に、ここで特別なデートを楽しむことができます。プレジエは100%の動物性の生クリームと特別なクリームが使用されて、高級な味を感じることができ、甘くてしっとりした味を好む方たちに推薦しますケーキのご予約は電話やdmを通じて可能で、予約可能なサイズと価格は49,000ウォンのミニサイズと59,000ウォンの1号サイズです。ホールケーキは1日前から予約でき、イチゴ、マンゴー、イチゴマンゴーからお選びいただけます。ケーキを一緒に楽しむことができるアフタヌーンティーセットも提供され、2号店をご利用ください。駐車は不可能であり、公営駐車場や近くの有料駐車場をご利用くださいアクアサンタは毎週月曜日から土曜日まで営業しており、毎日08:00から20:00まで営業しています。日曜日は13:00から21:00まで営業しています。アクアサンタに来る道は聖水駅の3番出口を出てスターバックスを通ってアーサースペースの方に直進するか、聖水駅の3番出口を出て世宗CNPビルの間に直進してください。アクアサンタでは様々なメニューをご提供しております。イチゴシューペナー、プレジエ(イチゴ、シャインマスカット、マンゴー)、生クリームスライスケーキ(イチゴ)、シャインマスカットマスカットエード、クロッフルシューペナー、アインシュペナー、アメリカーノ,ストロベリーエード,カフェラテ,ピーチアイスティーなどがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "アクアサンタではどの季節にイチゴのケーキが提供されていますか？",
            "answer": "アクアサンタでは四季を通じてイチゴのケーキが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのケーキにはどのようなクリームが使われていますか？",
            "answer": "アクアサンタのケーキには100%の動物性の生クリームが使用されています。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのシグネチャイチゴプレジはどのような味ですか？",
            "answer": "アクアサンタのシグネチャイチゴプレジは甘くとろけるイチゴがいっぱいな味を持っています。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタではどのような種類のアインシュペノが用意されていますか？",
            "answer": "アクアサンタでは様々な種類のアインシュペノが用意されています。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタではデートにおすすめのお店ですか？",
            "answer": "はい、アクアサンタはおいしいケーキや飲み物を提供する専門の美味しい店で、特別なデートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのプレジエはどのような味ですか？",
            "answer": "アクアサンタのプレジエは100%の動物性の生クリームと特別なクリームが使用されて、高級な味を感じることができ、甘くてしっとりした味を好む方たちにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのケーキはどのように予約できますか？",
            "answer": "アクアサンタのケーキの予約は電話やDMを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのケーキの予約可能なサイズと価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アクアサンタのケーキの予約可能なサイズと価格は、49,000ウォンのミニサイズと59,000ウォンの1号サイズです。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのホールケーキは何日前から予約できますか？",
            "answer": "アクアサンタのホールケーキは1日前から予約できます。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタのホールケーキで選べるフレーバーは何種類ありますか？",
            "answer": "アクアサンタのホールケーキではイチゴ、マンゴー、イチゴマンゴーのフレーバーから選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタではアフタヌーンティーセットも提供されていますか？",
            "answer": "はい、アクアサンタではアフタヌーンティーセットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタの駐車場はありますか？",
            "answer": "アクアサンタの駐車場は不可能ですが、公営駐車場や近くの有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アクアサンタの営業時間は月曜日から土曜日までの08:00から20:00まで、日曜日は13:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタに来る道を教えてください。",
            "answer": "アクアサンタに来る道は、聖水駅の3番出口を出てスターバックスを通り、アーサースペースの方に直進するか、聖水駅の3番出口を出て世宗CNPビルの間を直進してください。"
        },
        {
            "question": "アクアサンタではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アクアサンタではイチゴシューペナー、プレジエ(イチゴ、シャインマスカット、マンゴー)、生クリームスライスケーキ(イチゴ)、シャインマスカットマスカットエード、クロッフルシューペナー、アインシュペナー、アメリカーノ、ストロベリーエード、カフェラテ、ピーチアイスティーなどのメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 878
    }
}